［有感］前日終於睇咗打上花火

對依套野有啲失望
完全睇唔透套野講緊啲咩
正係覺得女主好似蕩漾
同埋畫面有啲位好bug

總結：都係聲之形最好睇

套嘢好一般

如果電話亭加時間後退function

啱呀清ching